一人幾套sad到唔敢重睇既戲

再見螢火蟲
薄荷糖 (韓國)
單車竊賊

海上鋼琴師
溶爐(睇都唔敢睇

這個殺手不太冷
手塚治虫 動畫個套大都會
周星馳 西遊記

飛越瘋人院

導盲犬小Q

海上鋼琴師淨係睇過clips
成套大約係講咩？

素援
好撚心up睇到

The mist

la la land 睇左大綱已經唔敢睇

睇左薄荷糖,又冇話唔敢重睇
不過第一次睇佢既開頭同睇第二次既感覺真係截然不同

在世界中心呼喚愛(電視版)

講個鋼琴家由細到大都係船上生活
到最後架船要拆佢寧願死都唔走

得閒睇

快樂尋回犬

Hachi: A Dog's Tale

聲光伴我飛正嘢嚟
星光伴我心個導演嚟，佢套The Best Offer都唔錯
好腰心腰肺

Btw呢類post點可以冇Mary and Max

Her
Me and Earl and The Dying Girl
Dogville

古天樂果套甜言蜜語

Blue is the warmest color

Life is beautiful

呢套有咁sad咩 定你有類似經歷所以咁sad

奇幻逆緣

the perks of being a wallflower
唔係sad 係我睇完好傷感 唔敢再睇

這套真係喊到傻

Her
Manchester by the sea
Once
堅sad

建國大孽

呢套喊到癲

義犬報恩 (電影版)

戇爸的禮物
由開頭喊到去結尾 d眼淚未停過眼都痛埋
連d搞笑位都係喊住睇笑唔出
可能套戲係講老豆代入左唔敢睇第二次

被偷走的那5年

再見瑩火蟲 細個睇過喊到仆街之後 咁多年唔敢再睇

覺得個女主傻的嗎

七號房的禮物

屌

屌 大都會真係好撚好睇

擺渡人
忠犬八公的故事

秒速五厘米

六弄咖啡館

一定係無聲吶喊 太心痛 睇完個心好唔舒服
d細路太好戲。。到底會唔會有陰影

呢套真係好sad

我無睇戲 睇人圖解 都好心嗡

one day

never let me go

Fast and Furious 7 Last Scen

留名

無痛失戀

愛回家（韓國果套）
次次睇都喊到好似開水喉咁

最尾海邊跳舞 喊撚到我成隻閪咁

Forrest Gump

回魂夜

一公升眼淚
東京鐵塔 我母親父親
個名好似係咁

歲月神偷

toy story 3

綠色奇蹟

再見啦Andy

The reader

亞紀

竟然無人提old boy

睇完個種屈結，久久不能忘懷

尹志平強姦小龍女

我覺得好悶，都唔明d人仲乜唔走

不能說的秘密

藍宇 加埋首歌

我由中段喊到尾

咩戲？

我都係諗到再見螢火蟲

我都有睇
無乜對白但好撚催淚

自問睇戲好難先喊
但最尾呢幕真係
戴立忍完全帶左我入戲

Happy ending 喎

再見螢火蟲喊都仆街😭 細妹食波子食死左 喊到仆街

Edward's scissorhands

十年

梁山伯與茱麗葉

The road

八月照相館

我睇左n次
好多戲都係sad得黎但又會想再睇

sad到唔會再睇，我揀blue valentine
睇完覺得，就算幾浪漫嘅愛情都一定有變質嘅一日,sad到痴線

忠犬8公？類似咁既名

秋田犬八千

留名待喊
七號房的禮物
導盲犬小Q
一公升眼淚
世界中心呼喚愛
再見螢火蟲
...

巴絲們講果啲好多都睇過

不過我唔會唔敢睇
反而會特登重睇

dancer in the dark

救命我錯得好離譜係8千 sorry

lm

厹咩

Revolutionary road

屌打冷震

Life is Beautiful

秒速5cm

子狐物語

Sad到

係cafe個段sad到仆街

再見螢火蟲
奇幻逆緣
Marley&Me, 小Q

小學雞年代睇到亞紀臨終嗰下

Life is beautiful 真係睇到好撚sad
個老豆死之前對個仔笑嗰下真係痛到入心咁濟

所有有動物既戲

唔敢重睇文素利返去搵主角個段
個種主角差少少人生就會完全唔同既感覺

亞紀~~

我成日睇左做上海鋼琴師

聲光伴我飛

言葉之庭
完完插中我個心結
唔好問點解

呢套睇完心情會受影響成日, 最後三十分鐘個衝擊真係好大
但年年都會重睇
唔敢睇既反而係荷里活套翻拍, 驚破壞哂對成個故事既印象

好記得係我小學時睇，記憶中喊到 一直唔敢重睇
加上自己好鐘意狗狗，所以唔會想睇到呢類型

點解你覺得會有人問你點解

點解

Hello樹先生

完全唔覺
個結尾就算撇除倫理問題, (劇透) 大秀個表情已經暗示緊個催眠無效

呢套真係唔敢睇多次

oldboy 少數奸角都可以令人咁同情既戲

呢段 同最後個shot
應該可以列入韓片最經典top10

King Kong sad唔sad?一直唔敢睇

俾miss飛？

其實我睇多啦A夢都會喊

Her自己睇左3次

你的名字

一開頭就知佢會死，睇都個心up住up住

最撚恐怖係真人真事

我睇返維基
真人單嘢仲痴撚線

屌到啲腸漏出嚟
夾硬塞返入去
兇手應該開佢屎眼

代入隻King Kong會sad

佢首主題音樂真係神曲

柴崎幸

秋田犬八千
自己唔係養狗,不過都喊左出黎,主人過左身但每日都準時係火車站等主人返黎

我會推薦

素媛
無聲吶喊 (溶爐)

2套真人真事
拍出黎唔係想加傷受害人傷害
而係揭發真相比全世界睇

我的人生

踏血尋梅

你果首係主題曲

其實我想講呢首

被偷走的那五年

呢個淨係睇到個名都已經眼濕濕

再見螢火蟲真係sad到電視重播就轉台

最尾

以前西史老師上堂播 我係堂上面喊左出黎

自從哥哥走咗之後, 我好抗拒睇 異度空間

屋企隻碟我掉咗 , 電視台重播 , 我一定轉台

西遊記
無痛失戀
無聲吶喊
再見螢火蟲

呢套淨係聽ost已經可以喊

街角遇上貓
自己入戲院睇喊撚到仆街

腦海中的橡皮擦
7號房的禮物
韓國愛回家
利申 唔眼淺
韓國套愛回家真係

縱使我是一頭禽獸,難道就沒有資格生存?

男主對住另一條女係咁講初戀個名

Prisoners
District 9
Zodiac
Requiem for a dream

機動部隊-絕路

her

A.I.
mulholland drive
東京鐵塔:我的父親母親

呢個post

文素利臨上火車, 主角行去比返相機佢
呢段冇乜情緒表現, 但唔知點解我印象好深

btw呢套戲好subtle咁講光州事件, 令我諗起呢套: 華麗的假期
仲未有人講

扯喉個一幕

呢排先睇完 睇完成套再諗返個老豆點氹個仔，愈開心既畫面就愈顯得個氣氛特別灰同心up

韓國戈套我的外婆

係 睇一次喊一次

extremely loud and incredibly close
the memory keeper's daughter
My sister's keeper
喊到pk

伊甸湖

Mulholland dr.邊到sad
睇到驚就有

成套戲根本就係講兄弟情
絕對唔係講愛情！

劇得唔得，求婚大作戰
個種自己冇得哈利路亞chance既無力感
真係唔明點解啲人可以成日重睇

呢套反而冇乜點喊

韓國套人狗奇緣....細個睇完喊到收唔到聲
自己有養狗唔敢再重睇

有興趣睇

秋田犬八千真係喊到我傻

天國的階梯 原始嘅失憶韓劇
重睇過好多次 次次都喊到仆街
好多年前喊到想嘔已經唔想再睇依套劇

港：歲月神偷
日：在世界中心呼喚愛
美：奇幻逆緣

虹の女神

再見螢火蟲

禮儀師之奏鳴曲

言葉之庭睇完個心酸左好耐

A.I. Artificial Intelligence

大手牽小手 喊足大半場
我左眼見到鬼 但係又未至於唔敢睇既

Requiem for a dream 阿媽果到

最後果幕壓抑到透唔到氣

Boys don't cry
Green mile
真係好似無重睇過

你直譯既
話隻狗8公

人工智能我喊撚到
海底

留名遲D睇

interstellar 嗰老豆番到嚟之後嗰女已經好老

呢套睇到尾 真係久久不能忘懷

Prisoners 睇完好抑壓

入嚟就係想講呢套
sad到個心好唔舒服

真係唔敢再睇

十二夜

又無錯既 google搵都係忠犬八公

海洋天堂
主題曲出名過戲但係套野真係好痴線

螢火蟲之墓

My sister's keeper
The Notebook (呢個正野）

X2

再見螢火蟲對我黎講直程係恐怖片，童年陰影

X3
仲有睇個女成人左個段video男主角喊到好西利個到

家有喜事系列

Becoming jane&Atonement
James
兩套都喊到癲

竟然冇人講 霸王別姬 其實睇完喊唔出但係成個人情緒down左幾日

無聲吶喊，我睇完果下已經決定呢世唔會再睇
又傷心又嬲到痴線
七號房的禮物又係喊到崩潰

大家都講既 愛回家，我從來未睇過 但我知我一定會喊到痴線所以完全唔敢睇 （可能因為自細就跟婆婆大）

七月與安生 喊到我痴線

屌 呢套真係Sad 撚到呢
同開頭輕鬆既氣氛好撚大對比
真係唔敢再睇

唔敢再睇 但個感覺忘記唔到

Up 沖天救兵
連隻主題曲都唔敢聽

睇完覺得人生無希望

The fault in our star

呢套喊到我崩潰咁濟

唯一一套我有喊既電影

真係好仆街 我覺得世界上最仆街就係搞細佬 熔爐都係
睇完套戲 都知呢個世界不斷發生梗 但你自己無力改變 真係覺得好sad

第一時間諗起, 因為我呀妹又係響我十幾歲走左
睇見呢幾隻字都眼濕濕, 而家個心仲嗱住痛.
~芳芳 在天國好嗎

巴打

如果。愛
金城武

a.i.
睇個時好似俾刀係咁插個心咁，痛到[black][/black]

呢套睇兩三次 每次都仲喊得出

秒五

玩轉腦朋友

熔爐 睇完個人會頹左 太現實

呢個真心我都係
話說而家個男主角
可能個婆婆都死咗

這個殺手不太冷

之前睇過套咩咩大地震，差唔多由頭喊到落尾，喊到眼都腫撚曬。諗住買野入戲院一路睇一路食，結果掛住喊，乜柒都無食過
睇親所以動物有關既戲都喊到仆街。會覺得連隻動物都咁有情有義，相反人類就

那年夏天，寧靜的海

鋼琴戰曲 2002戲

Green miles

The green mile

又係再見螢火蟲
細過睇完真係覺得好sad,大個就覺得係個男主on99,累死個妹

歲月神偷係戲院睇到我喊住返屋企 完全停唔到

個婆婆

木村套「華麗乜乜」

再見螢火蟲
火海108

大雄的貓狗時空傳
多啦A夢大結局
多啦A夢 Stand By Me

喊撚到仆街

Gran Torino

最尾個twist真係估唔到

喋血街頭

愛回家個套係咪講個細路比呀媽帶去外婆到住一個禮拜個套？細個呀媽比我睇 我一路睇一路忍住唔喊 睇到好有感受 好驚我婆婆會突然離開我 依家諗番起個劇情我都忍唔住想喊

the boy in the striped pajamas

點解冇the butterfly effect

好睇 d Sex scene係有d激 不過結尾好正

閪係點樣嫁？
我都想試下成隻閪咁

Me and Earl and The Dying Girl
被偷走的那五年
所有有動物既戲
真人真事改編既災難片
My sister's keeper
小孩不笨2（好似係）有幕係個老豆想送個書包比個仔但碌左落樓梯 睇完喊到收唔到聲 代入感好重所以一直唔敢重睇

這個殺手不太冷
一諗到Mathilda 往後既人生都要背負住自己間接害死左可能係一生人之中對自己最好既人，就好心痛
Leon 死個幕睇到個心up 到

原來六弄唔係得我一個喊
啲fd重笑鳩我 我喊到仆街
一開頭重覺得悶 冇睇過預告就入左場睇以為係那些年啲fd
屌點知個結局喊撚到我

摺埋一隻野咁

我仲要一條友放工去睇，諗住係普通台灣青春愛情戲
屌你老味 一條友坐係到喊 之後仲搵埋本書黎睇

死亡預告
幾個故事都喊到收唔到

毒l

我與尋回犬嘅10個約定

Ai

潛行深淵

大話西遊兩部曲

細個睇覺得好搞笑
大個睇就feel 到個股sad

日本 再見螢火蟲 我到依家都唔敢睇個結局 sad撚到...

香港 童夢奇緣

韓國 開心鬼，愛回家

再加埋段background music 真係打撚哂冷震

再見螢火蟲唔敢再睇
講動物嘅戲就未睇過都唔敢睇

記得好耐以前tvb半夜播過一套戲
名唔記得嚕, 但有一幕係隻狗瘋狂俾人用棍打
眼淚流到瀑布咁

所有動物戲都唔敢睇

A series of unfortunately events

I am legend

你老味整死隻狗搞到我喺戲院喊
唯一一套睇到喊既戲

The Great Gastby

命運自選台

戀空
結衣bb

me too

我都唔敢睇
諗起都驚

好熟，邊套？

催眠無效

新年打算睇返再見螢火蟲

其實佢個ost真係一流
成套戲加好多分

籍著雨點說愛你

次次睇到餐廳行出去見到乞丐都好驚好驚

requiem for a dream
sad得黎睇咗n次

1. 禮儀師奏鳴曲
面對一個個逝者，禮儀師幾難受都要為佢地描畫生前最靚既樣，但佢點都估唔到，最後要為最親既人入險。

2. inside out(sorry,認真睇到喊)
劇情簡單，簡單得猶如每個人既童年。你有無壓抑過喜怒哀樂，有無試過強顏歡笑，inside out用兩個鐘講一個人生道理，就係唔好抑壓自己，有時唔係一個笑容就解決到問題。

3. 歲月神偷
好少睇港產片睇到喊，但歲月神偷真係睇到一半已經收唔到，唔單只舊時代舊社區，連人同情都舊得純樸不已。一個美好既家庭，如何經歷痛楚，重拾溫馨，過程令人回味。

細細個睇AI 喊到俾屋企人笑
到依家都唔敢再睇

Amazing spiderman 2

Cinema paradiso

Racing extinction 未試過睇紀錄片睇到喊

紐約浮世繪

飛越瘋人院

The elephant man

12 years a slave

The imitation game

Mary n max

Up (睇返ellie啲相嗰度 )

Into the wild

12 monkeys

Arrival 睇完好感觸

Jacob's ladder

breaking bad 結局

啱啱睇完
la la land

我諗應該都可以開放式解讀
不過可能我比較傳統, 我覺得催眠有效都好難係happy ending

Sam...

任達華去二叔公到舉左隻介指果到真係男人先會喊得勁
任達華講要新鮮血再拎4張紅衫魚出黎，佢老婆摸落佢隻手到...

One day

睇到好心痛
唔明點解會比人叫做"十大禁片"

告白 - (插曲仲要播last flowers) 結尾次次睇都喊

requiem for a dream - 結局令人心痛

A.I. - 某程度上都算係happy ending 但都睇到眼濕

愛回家 - (韓國片) 好少睇親情片 但呢套次次睇都喊

Ba:Bo - (韓國片) 兄妹情、愛情、友情

癲佬正傳 - 成套戲都一流 仲要大cast

Up - 邊睇相簿邊回憶果一段真係一流

推拿 - 婁燁電影一向唔差

飛越瘋人院真係...佢最後唔走因為有義氣，當佢地係朋友...

睇左幾次都係喊到七彩 簡直係自虐

但套戲唔係好sad姐

個細佬知道哥哥出事一路跑去醫院個院喊到痴線

我都係但仲要買埋小說返去睇

冷門少少

南海十三郎 大家點睇?

好sad 但會再睇多次

當年睇 喊唔收唔到聲 睇到張圖 個畫面出哂黎

穿條紋衣的男孩

睇到張圖都想喊

東京鐵塔我搵唔返啲片
上網零片源
當年睇喊到停唔到

仲記得細個第一次睇到呢個情節

心情好激盪

霸王別姬我都睇到好sad
個個都死哂
仲要張國榮拍完入哂戲
現實中又抽離唔到

不要再說了
可能同每個人回憶有關
任達華果幕真係諗起老豆以前點樣咩起一家四口

愛回家
韓國嗰套

一定係再見螢火蟲

A Single Man
應該冇咩人睇過

屌喊到收唔到聲

家鄉雞又想喊又想笑

仲記得當年阿媽喺屋企度播珍珠港一齊睇，睇到中間見到圍都比人炸撚哂好多人送入醫院，啲人多到醫院都唔夠位要擺出去，啲狗仔同主人走失左又無人理喺個海度游下游下，諗反都覺好撚柒慘 到依家成廿歲人都未敢再睇反

依套係sad
但睇多幾次就無咩感覺

UP

2008年十大勁歌金曲頒獎典禮

啊郎的故事

仲有七號房的禮物

我記得有套日本戲同狗有關
套戲講兩兄妹流浪
有日啊哥同啊妹坐火車唔知去邊到（搵啊媽定唔知老豆）
然後隻狗追住架火車跑
去跟住佢地...
唔太記得哩套戲個名
永遠同狗有關嘅戲好多都係sad end
仲有Marley and me 仲有我和狗狗的十個約定
仲有日本有套好似係真人真事
講隻狗有幾忠心 日日去火車站等主人
睇親哩啲戲都一定會喊

仲有 戀空 都好好睇
但我會覺得小說更加好睇 代入感更加深

入嚟想講呢套

Paper town

AI 真係冇得輸

男人老狗都未試過睇戲睇到喊

睇完咁耐個心都梗住梗住

何必有我

屌⋯⋯

呀屌⋯⋯又一套

Eden Lake

諗起都心up

我記得我之前睇完熔爐再睇素媛

Her真係唔敢睇第二次。。。